林鄭真誠對話完後得出結論係市民要緊急法及蒙面法

林鄭同自己對話唔洗你教

手足下次咪撚同佢癲 慳返三個鐘文宣好過

啱呀

真係好真誠 dklm

每次對話後就更大報伏

對話好有用呀

蓋ching好波

賠建制對話完又覺醒左

突破盲腸

收到市民攪炒嘅意願
將推緊急法

同特朗普句Xi is my best friend有異曲同工之妙。

利申：唔係想醜化侵侵

其實啱，見唔到有邊個反對緊急法

革命之母

正 同自己人傾完又諗新野

10.1 六區開花
10.2 六區開花
10.3 六區開花
10.4 六區開花
10.5 六區開花
10.6 六區開花
10.7 六區開花
10.8 六區開花
10.9 六區開花
10.10 六區開花
10.11 六區開花
10.12 六區開花
10.13 六區開花
10.14 六區開花
10.15 六區開花
10.16 六區開花
10.17 六區開花
10.18 六區開花
10.19 六區開花
10.20 六區開花
10.21 六區開花
10.22 六區開花
10.23 六區開花
10.24 六區開花
10.25 六區開花
10.26 六區開花
10.27 六區開花
10.28 六區開花
10.29 六區開花
10.30 六區開花
10.31 六區開花
－十月完－

回應條女黑警訴求 又幾重視場對話WO

佢次撚次對完話都咁架啦 多撚餘呢個人

真誠對話

還有掃了連登幾次
單日1400發催淚彈、6發真槍
菜刀實名制也應該不遠了
除夕也會宵禁

蓋ching 都直線抽擊了

屌你老母 佢傾撚到喊 好撚灰詣成件事

條友嘅慣常手法嚟 一傾完就搵刀插你

果然係又傾又砌

好似係似條魚個阿嬸講？

其實推緊急法, 宵禁同蒙面法
背後陰謀係阻止區選
因為推惡法, 香港人肯定再上街
到時就可以話香港未平亂, 取消區選
如果行惡法, 香港人停止抗爭, 又可以試出香港人心理關口去到邊
呢個局睇落好似公字都贏

而且大家留意, 惡法係建制派提出
而建制從來只係關心選票
好明顯中央將呢個政治任務交俾建制搞
有咩閃失就入建制數

至於香港人可以點樣拆解, 真係未諗到

人形蜈蚣快啲去深度對話啦

邊個打飛最叻

淋奠

雙手互搏你識條鐵咩

好心班建制垃圾做野之前同隊友夾下先啦

睇佢地互扯後腳好好笑

果然對話有出路

建制班廢老真係腦裝屎 都唔撚化 俾班咁嘅人當權香港真係仆街

上個星期有外媒ON99走去話林鄭釋出誠意

係喎
唔講唔記得有對話

林鄭同商會、美國、歐盟傾掂數未？
還是不顧一切跟習總命令？

貫徹一向既風格

都話咪撚同佢傾
傾塊閪咩

你同個6千幾個俾正皮嘅連登on9 講囉

食屎啦

30位市民發言入邊有兩位話立法 即係林鄭已經聆聽並回應到民意

對話係想睇下.究竟佢仲可唔可以呃香港人
既然呃唔到.就出力打壓

雖然唔排除係中共見到10.1咁樣.嬲撚到要港共做野

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

無區選咪無區選
無區選打爛泛民血債票償夢更加好

習要做皇帝..應該係佢旨意
冇中共點頭.冇可能攻推緊急法

推

天才特首

戒嚴未

雖然個對話會我冇睇，但你都咪當人lulu丫林鄭

成日呃自己以為好多藍絲
想做場show 點知柒左又吞唔落啖氣

傾條撚咩

個對話 show 只係想十一前啲人無咁興姐，睇死佢唔會再搞

好波

好撚真誠
屌你老母
所以根本就唔需要對話

真係屌你老母
正一冚家產

一早話咗對話完就有事發生
開槍殺人
緊急法蒙面法

快d宵禁，d公司做唔切，睇下邊個屌先，打工仔有福，林媽媽為大家爭取標準工時

其實都預咗
往績彪炳

原來好打得係肉體上好打得

都話每次對話完，佢只會更仆街
因為你地屌7完佢，佢心心不憤，就要搞大佢
大家一齊攬炒

笑

仆街 d紅媒仲話對話務實有誠意 期待下一次

佢點止知道左咁少野
仲了解到深層次問題黎至財富不均
所以出緊急法去沒收財產
大家一齊變窮撚就大家一鳩樣
立刻解決問題

仲可以唔俾你地上網
等港豬們可以努力工作

傾閪

又有新野加

我想我問我在和誰對話

又真係唔介意佢立緊急法喎

皇后碼頭
利東街
學聯
全部有版你睇 傾閪咩

預左

當日去諗住鬧林鄭 甘於俾佢利用嘅黃絲

有無後悔？

吹呀？

咁快D再對話好，對完就宵禁

估到佢啦
之前果幾次奶晒野
事旦啦 你一頒布就會革命 係咁多

push

駁唔到

我諗起嗰幅AV封面

又證明左講大話啦

如果議員有咩頭暈身慶
好自然就拆到

係爭在大家決心有幾大

要你夜晚留係公司唔準走